屌你羅馬狗靠十二碼贏拿玻璃 勝之不武

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

呢個撚樣唔屌唔撚化 成鳩日羅馬咩羅馬咩 on99

日日羅馬就好心返去玩travian

呢隊垃圾邊撚個得閒理